你地打機遇到有咩公會算係惡勢力會係GAME入面蝦蝦霸霸?

玩龍族成日比無賴會佢地追住黎殺,日日天光打到天黑
赤壁果時就比XXXXX佢地追十條街~~
次次玩親D GAME都同最大公會打對台

我發誓到時天2革命出要入亞丁最大公會,蝦返人轉頭

鋒芒畢露

Show Blocked User - 瘋狂喵喵叫

你真係好撚煩,個個post都見到你呢個打手 天2